Miss Evelyn kwam bij mij 's nachts en gooide zichzelf in mijn armen, in een lijdensweg van snikt en tranen en aansporing tot haar kloppende boezem ze sobbed out- "Oh!
Mijn Lieve Charlie, ik heb je zo dol, je bent geworden als dit nodig is om mij als het leven zelf.
Ik gedachte van afscheid van u, mijn geliefde.
U, die ik heb gestart naar alle geneugten van wederzijdse liefde.
Oh!
